7.1 維園見

聽日見

聽日落大雨 記得帶遮

2 0 2 0 年 6 月 3 0 日 ， 一 個 重 要 的 日 子 ⋯ ⋯

推

【手足歸位】一人一post宣傳七一遊行！

【每日任務】開post宣傳七一遊行 手足要歸位啦！

【七一遊行】一日一文宣 抗爭靠宣傳

【倒數三日】七一遊行 一日一post宣傳

【七一街頭見】我要文宣洗版呀屌你